{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 유랑타운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、該当するペット許容ペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間を守るようにという案内です。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 予約期間が確定していないため、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約した客室の特典としては、子供と子供が同伴できるメゾネットタイプの客室、IPTVとWiFi、プール、バーベキュー場、駐車可能などがあります。 ペンションの近くには長白山、九龍渓谷、徳山貯水池、求礼サンシュユ自然休養林があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、該当するペット許容ペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用には注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約期間が確定していないため、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約した客室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "予約した客室の特典としては、子供と子供が同伴できるメゾネットタイプの客室、IPTVとWiFi、プール、バーベキュー場、駐車可能などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには長白山、九龍渓谷、徳山貯水池、求礼サンシュユ自然休養林があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 627
    }
}